TVB / ATV 影晌你的人生

TVB人生：
「周一嶽局長唱歌走曬音好搞笑 」

ATV人生：
「周一嶽系一個言行不一既淆底局長 」